## js - HW14 - change-color-theme

## Завдання

Реалізувати можливість зміни колірної теми користувача.Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Технічні вимоги:
- Взяти будь-яке готове домашнє завдання з HTML/CSS.
- Додати на макеті кнопку "Змінити тему".
- При натисканні на кнопку - змінювати колірну гаму сайту (кольори кнопок, фону тощо) на ваш розсуд. При повторному натискання - повертати все як було спочатку - начебто для сторінки доступні дві колірні теми.
- Вибрана тема повинна зберігатися після перезавантаження сторінки

#### Література:
- [LocalStorage на пальцях](https://tproger.ru/articles/localstorage/)
